------ SVG Compiler -------
Este es un simulador genérico de un compilador, desarrollado en Javascript
con la finalidad de explicar y demostrar cada una de las partes (fases) que conforman a un compilador.
@autor: Jancarlo Glz.
@version: 0.0.1